［叻爆］昨天的集會大家真是叻爆

我一直都是不割蓆的廢中，老母一名，昨天成為落湯雞，淋雨淋左超過四個鐘，咁大個人都未試過咁樣淋法，但是，覺得非常值得和感恩，抗爭者真是Metamorphosis

抗爭者神真是叻爆了，歷史上相信只有香港的抗爭者會如此急促進化。香港人很神奇，一次又一次地把不可能的事成真。

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

多謝各位企出嚟 多謝你呀姨姨!
不過我地唔可以攞住呢個數打飛機
要做大文宣 話俾777字 香港人!企硬!

光復香港!時代革命!

叻還叻 但其實政府都係唔回應

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

叻爆 然後完咗

ER.... 無人比人拉係好事, 但你話係咪真係勝利就...

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

冇話贏，只係話大家好叻，儲咗好多國際嘅分，同埋子彈

下... 有儲到子彈咩...

死線已定!!!

#188 有補充

多謝你地呀

儲啲子彈繼續抗爭，運動有排攪，只係想大家繼續努力

其實做得啱又真係要讚

你睇吓啲輿論啦尤其係國際輿論，當然你可能覺得啲國際輿論不是子彈，但對很多人尤其是和理非來講是很強的子彈。我都認自己係廢中同埋老母一名，我哋嘅思想係咁廢架手
我明你地點解唔明架喇，總之就是不割蓆

唔知, 我反而覺得機埸個幾日就算有野做錯反而輿論好似仲有效

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

我要多謝你地至真，屋企個女仲讀緊小學，好難想像如果冇依家嗰班年青人出來抗爭，日後嘅香港會變成點呢？
我所做嘅真係好少好少，希望年輕的抗爭者be water be smart.

無論點老母都係支持你地的！

好人有好報
祝你地一家健康快樂 幸福美滿

多謝，不過，現在好難淨係自己一家人幸福，要成個社會都一齊才可以。

It takes a village to raise a child!!!

唔好俾人鎖壞，昨天晚上一齊行動都真是叻爆，如論點都好，我呢個老母係覺得昨天真是很成功。就算今日有多少不同的假新聞，亦不能否定昨天的落湯雞。

香港人，勁！
香港的年青人，超勁！
成果並不是在昨天之後就馬上會發生的，成果可能是隔了很來才出現的，完全支持年青人的，勁勁勁，叻叻叻！

不認同，大家可能看到的輿論有點不同。
自己去判斷吧！

互相多謝，相信你也被淋濕晒啦，大家都是落湯雞吧。

sorry 我把遮夠大對鞋又冇入水
巴打辛苦晒